不如我地去書展行下街仲好

有得涼下冷氣
又可以睇下書咁咪仲好
書展一定係港共春袋
同埋又可以宣揚運動理念
大家明白啦

成個月後

hehehe
hahaha

入場費！？

同我推上熱門啊！

「反國安法」23個工會x中學生罷課平台發起三罷公投！

咁都計較？

書展嗌口號 , 爆買黃書

入去唱下歌

推

去到721喎

有冇寫真買?

zip文宣入啲書到

三中商

幫手搞旺個場
書展少人點似樣

721我地佔領書展

入場嗌口號
一定有人和應
不過益鳩咗佢入場費
但場地細細嗌口號會好大聲

朝早入$10定半價（唔記得）

入去睇書唔小心大力咗⋯

防暴入書展囉

咁就好睇

易入難出wo

究竟港共有幾多個春袋

肯定無限便衣狗

一齊揸爆佢果個春袋